（亮劍）傳印度向中國等地加徵關稅 涉100億美元產品

《路透》引述兩名印度政府官員表示，印度計劃對來自中國和其他地區的約300種產品設置更高的貿易壁壘，並提高進口關稅。

中共：向印度咖哩加徵懲罰性關稅

包唔包電話先

小米bye bye

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀